千奇唔好開車撞警察

次次都封路
其實點解會冇車或者貨櫃車係現場？
大家千奇路好用貨車阻路
更加唔好意圖開車扮撞向 防暴

sorry借位宣傳
推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略